今日我生日，有個小小嘅願望

就係希望香港人可以獲勝
同埋發夢嗰陣唔好俾狗捉
大家應承我，萬事小心

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

我聽日會發夢

1/10

生日快樂！好人一生平安

2/10

3/10

4/10

多謝，好少人會同我講

聽日見

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

生日快樂呀巴打

屌我都好撚迷
聽日去到就知😂😂

生日快樂